( 教 學 ) 和 理 非 一 秒 變 勇 武 ！

就係全部同我 帶 口 罩
你地知唔知咁樣做可以保護到好多帶口罩既學生
人地著住校服落單帶口罩都唔驚，你地驚乜?
你知唔知佢地好危險
一有便衣狗見到就會吹啲軍裝雞去逗
係啊 啲學生一個人帶口罩姐
可能真係病左 咁又點
宜家啲狗睇心情
鐘意拉你就拉你
大肚都拉 終於睇住個病房門口
宜家唔係要告你 係拉你玩48

和理非幫手做下野啦

推